abby係咪切左對胸?

完全係胸肌黎既